旺角波鞋有邊間唔係溝貨賣？

如題
之前有個post 話
旺角波鞋 咩咩kill search咩咩個啲（類似呢啲鋪）
99% not real

想做返個整合 幫助愛波鞋既潮友
有無師兄可以分享經驗

無

係lihkg / 高登間間水貨鋪都溝貨

其實好多出名既都無溝 但講你地又唔信

講咗咁耐有無證據

正版正貨承諾

係呢度問就除左上網買或專門店買既 你係咩地方買都係溝貨

Concept store?

有證據就報海關啦
晌度吹有咩用